有無人知hazel.com.hk呢間野d鞋係真定假

見個網d鞋都幾多款 同好多都有碼
想問下有無巴打買過 知唔知係真定假

補link

假